一直搵唔到自己想要啲咩真係好辛苦

如題。

人生就係一段尋找咩係人生既旅程

have you tried everything?

人間正道是滄桑

對
覺得做咩都好攰

有好多人都唔知自己想要咩就過左一世

有時人生就係要經歷唔同野，先會搵到
巴打依加係做緊野／讀緊書？

same here.

搵?

同意樓主，好迷惘

agger

karma

好多時候都係因為你腦裡面有好多選擇，比如struggling with choosing FWB or a formal partner with commitment and that. I think it’s the best to examine yourself and think of which option suiting you the best.. but do remember that your decision will defo require you to face consequences.

The advice would be - fuck the earth and be on your own for a lil while, you will get the idea eventually. Relax, lay down and get your fav tunes on.

Sor - been living in the middle of nowhere for ages so can’t really type in canto lol

點樣先可以對周遭嘅嘢產生興趣？

讀緊書

真
同埋我依家生活除咗讀書同做gym都無其他野做
仲要依家覺得其實我對以上兩樣野都無興趣

如果你唔知揾緊咩，而你見到嘅野唔係你揾緊嘅野
咁見多啲唔同嘅野，揾到嘅機會會大啲

其實想做音樂 但又無呢個信心踏出第一步

咁你唔叫唔知想要咩，係卻步姐

讀緊書仲可以用青春嚟做藉口去撞板去闖，即管試吓啦，依家有啲後悔當時有機會踏出comfort zone但冇噉做

樓主讀緊year幾啊？
讀書個陣，都係一段幾好既時間 俾自己試多D野、發掘下興趣啊
見你下面有講話想做音樂，
有冇諗過係點樣做法？